可唔可以keep住進步

今日都仲停留緊分區開花定all in
究竟大家有無確實諗過行動既目標同意義？
首先講分區
今次分區同上次差唔多
我想講有d區就算你有100萬人 班狗都唔會理
因為豪無戰略價值啊 無重點目標要守啊
屌你老母分區去到屯門搵牛啊？
上次8.5荃灣已經係打空氣
又唔夠勇武 全部新手見有狗就跑
所以分區目的為咩？係咪只係唔想all in入港島先要甘做？
再講麻煩分區個條仆街你自己出黎汁撚翻你d屎
我真係諗唔到落荃灣屯門可以比到乜撚野壓力班狗
係咪要手足衝狗屋？

宜家講下all in
all in 港島目的意義大家好清楚
但明眼人睇得出班狗既部署係演練緊圍剿我地
封站 封路 前後包抄
入港島已經有好大風險 走仲麻煩
一路以黎已經好多手足話港島玩唔過
我地話10.1係決戰 但輸都唔可以輸曬所有野
繼而有的人手足發起分區開花

係有人諗到解決方法話咩all in之後分區
但其實係解決唔到最核心個樣野
就係無路過海
只要確保有路過海
所有野都會解決
既然大家可以萬里長征機場 屯門出荃灣
我諗行隧道應該無太大問題掛

先唔計隧道中間可能有狗匿埋
你行到出去有狗封住出口 全世界圍困

可乜撚野能？ 你上山走都可能有狗啦，唔試又點知？ 仲諗住有狗就走？甘不如唔好再出黎啦，宜家係要確保一定要有條路比手足走啊，唔係再搭鐵搭巴士。

行隧道係咪on9
popo直接係隧道口佈防，對住隧道入面放tg已經ko晒班示威者